請人幫手寫編程

緊急！想請人幫手寫d 編程 🙏🙏
有興請DM 🙏